唔使點化妝都靚既女子真係異常吸引......

嚇撚死咩屌你老母

佢唔係..

佢係the special one

My love

你好惡

好似唔太關呢個瑛妹事喎

特別醜

鬼知咩

why抄我

我先係醜

吸引拳頭..

佢化咗都唔靚…

我仲醜

吸引我...

Why not both？

嚇撚死我啦 屌你老味

靚到嚇親

我=野獸 佢=美女

後面嗰句錯

很樣衰...

俾個面我

美女與野獸=Real

你同佢都係野獸

perfect match

醜+醜

屌你粒癦

靚+靚 ok

想狂奶粒癦

幾時食飯..

同佢食完了

唔同我食..

現在已經夜深

咁一齊訓

啜啖先...

我同佢上床休息了

我夜啲嚟探你

不用了 免得你長途跋涉

電單車飛過嚟好快

小妹呢...

車埋小妹...

夜了 不方便

單騎來的

騎埋小妹...

夜你屎忽...

單騎點車你..

醜到呢...連俾人凌辱嘅價值都冇...

唔再俾人上黎了

想俾佢凌辱

俾過其他人...？